超人特工隊隱藏超過14年殘酷的easter egg

The incredibles1 故事初段提到彈弓女俠懷疑超能先生出軌 同第二個女人搞3搞4

原來彈弓女俠先係出軌個個
仲要超能先生養便宜女

對過色版 Violet 的頭髮係黑色
而啡/紅髮色彈弓女俠同金髮色的超能先生係無可能生到黑髮色後代的

髮色可以染既姐

film theory準備講嫁啦

俾樓主搶先左

呢套戲真係 好似個producer 話齋
係Not for kids
隱藏左呢個信息令我好心痛呀

未睇，點解過右咁多年，個B都無大到？

用下你個腦就會知道答案

唔似染
髮根都係黑

我同彈弓女俠做過愛

我點都唔信啊

我睇鐵達尼睇左十幾年 佢地個樣都未變老既 我已經變左中年肥叔叔

閣下係劉青雲?

改左佢send 返俾9gag 先

話到明係超人 唔撚係human呀

丁子高

笑左笑右

好傷心

1. 用常人基因的邏輯未必可以解釋超人基因的特性
2. Violet能力與電磁輻射有關，我們見到她頭髮黑色可能是因為她吸收了周遭範圍中可見光的電磁輻射，未必是她頭髮的真正顏色

又幾有道理

淨係頭髮黑 膚色又唔黑
#think#lm

膚色黑就大鑊啦
又俾人話係歧視

因為佢地唔係正常人
超能力影響咗佢地嘅色素細胞

不過咁講啦
啲仔女無遺傳到父母本身個款超能力
反而變咗另一款
唔通成家都係領養嘅？？？🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

個冰佬未係黑人囉

大雄48年黎都11歲

月野兔復出都後生左

2個仔嘅髮色係基因上係合乎預計之內
而且能力同超能先生/彈弓女俠好似
2個都係強化自己身體

但violet 就係放出系
同一家人嘅能力好似完全唔同

膚色黑即係冰佬經手啦

Violet 個樣明顯係東方人。應該係領養嘅。所以開頭佢一直冇自信，一定係學校俾人bully

定有個華人中出左彈弓女俠
超能先生養便宜女

Violet連阿媽都唔似

可唔可以唔好咁破壞我最鐘意既動畫片

彈弓女俠其實好正

連登仔真係個個都天才 喺度幫迪士尼解釋

今日先喺第度睇到，原來toy story 1時男童個老豆老母係準備離婚

今次真係motherfucker

E夫人頭髮顏色…

係果個年代
美國家庭領養中國女係好常見
因為一孩政策好多棄女嬰

CUCK

笑到仆街

咁都笑到仆街

笑都要你批准先咩

咁都要人批准

father

秒

大雄夠係小學生啦

睇佢點設定嘅啫
Superhuman genes 係非常易變異咪得

你唔比係 超能先生 同 衣夫人搞埋一齊呀

小智都係啦

有無source一齊睇下？

可能係收養呢

無人覺得係蝗種？
我第一次睇以為係領養中國BB

有無人覺得鐳射眼射浣熊呢個畫面好虐待動物

一諗到係丁生同丁太配音就唔想睇

因為個B係樓主囉仆街

我都有超能力, 射出嚟啲精識發光

真正姦夫就係保險公司條撚樣

睇睇下小麗個頭仲有啲藍藍地添
而柏波個頭就好似綠綠地...

黑色大雪條

此post已完

髮根無其他色

係囉，咁認真做咩

off topic
冰條俠係唔係elsa嘅後代

樓主發現驚世秘密

搞到我又睇多次

睇到我又要搞多次

驗眼

好多動漫角色都係咁啦 大驚小怪

一早都覺得佢2父女1d都唔似架喇
原來平宜女黎 唔怪得law